【一字排開】阿仙奴17-18球迷圍爐打飛機區 CDXLIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

2

Arsenal have been exploring the possibility of signing either David Luiz or Kostas Manolas before the transfer window closes. [@bbcsport_david] #afc

簽多件 奶續約 快

放左我基有18m
加多12m有個二線頭26歲既意甲中堅
仲可以帶埋細希臘仔

今日爆左幾多個post ?

雷斯係同干地 訓練場上嘈 先比人雪
依家唔走夏天都走

黎阿仙奴啦

就算35都屌得過，唔通真係失幾多入幾多咩

希望下個post可以係welcome mxxxxxs

美羊

覺得電欺機會大啲

就射血了

manolas會簡單啲
有release clause
肯出錢就可以跳一個step

大手掃貨反雲即時收皮

其實除左輸波逼倉 簽人關雲加撚事咩

係喎 唔講都唔記得係同鄉 簽埋岩數啦

干地唔易教得去
雷斯又一定入到國家隊
又true blue

35m好似已經係解約金

之後應該會睇下轟D波睇下住烏

真係好唔捨得佢...

離別總是傷感

點知唔肯黎

隊隊都識雪人，係阿先會鳩打、大麻照樣正選

話係rumour炸⋯⋯
頭盔左

圍爐打飛機

遲左-.-

原來有release clause

琴晚咁樣自爆3粒,點都買番個後防/防中掛?

咁無得計呀
起碼唔洗煩轉會費先
時間無多了

Manolas go

防中最緊要啦，xhaka d防守意識真係冇眼睇

喊左
又一個靚仔

豬蛇

反雲又豬

佢係泰利 林伯 個種地位
干地一早比人炒左

西女人

key得幾柒

姐係收轉會費？

No

好凍

假圖黎

Merci Oli

想要luis
Physical 防中
中堅技術差但都ok

假圖死全家

防中位現有人腳得埃及識打，次撚次換走埃叫沙打都痴撚線

基佬隻手邊有咁黑-.-

干地應該會去psg

完約返黎啦基佬

返國家隊教意粉啦

技術唔差係驚自爆
打到防中正
但點解阿狗宜家簽哂d 28, 29, 30既人返黎
當打

兩個著曬黑衫，喪事咩

人地都唔係正宗防中-.-

但係luiz易買好多

再自爆都好難夠現有嘅多，差唔多場場都有

救亡

之後約年要keep住買後生仔先得

malcom leon bailey是但要追到一個

GIROUD UPDATE

Chelsea reach agreement in principle with Arsenal for transfer of Olivier Giroud worth £15.3m, Sky Sports News understands.

15.3m .....

以前興簽當打 佢又玩幼幼
而家個個玩年輕化 儲未來新星 佢又簽d 28,9

簽哂返黎再慢慢搵返24~26接班啦

咪又系爺爺囉=_=

證明買人已經唔係老野話事
28，29，30既球員 老野會拎去賣

BREAKING NEWS:
It's confirmed that David Luiz is in London right now. Probably having cream tea set with his friends, will say a "Good bye" probably.

屌撚左
越黎越低

應該manolas易啲掛

又cream tea set

假到

屌 佢黎定唔黎都係係ld架啦 =.=

同一個價嚟euro轉gbp

唔想豬腦走

雷斯呢屌

中堅:Manolas>Luiz
Half back:Luiz>>>>>Manolas

ROMA主力喎
luiz 棄將

Sor 下次食其他野

Arsenal have been exploring the possibility of signing David Luiz from Chelsea as part of the Olivier Giroud deal. (Source: @bbcsport_david)

#DeadlineDay

阿記少左一個靚仔 入左件力架

BREAKING NEWS:
It’s confirmed that I am in London right now. Will have coffee with colleagues, will say a “Good bye” probably.

膠

MON 下POST

果邊好似無咩人J 基佬

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

Chelsea paying Arsenal £15.3m for Olivier Giroud and £2.2m in add ons

禾清又撚狗

Ok 你聰明

阿記有無人會j黑B

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: @ChelseaFC reach agreement in principle with @Arsenal for transfer of Olivier Giroud worth £15.3m, according to Sky sources. #SSN

真係好撚on9呀
成隊賣晒 得aoc同禾子因為英人係好價d

有得揀一定文路拉屎好過大地雷斯

你唔好話呀 真係有架

基佬都走埋，真係大清洗

有

仲好記得果陣有人話黑B 勁過基佬

睇黎係大衛雷斯

得aoc 叫正常價 定係利做開水魚

基佬一定要順順利利 比老野後悔下

32M 轟落去啦

Manchester City make “final offer” for Riyad Mahrez which includes a player. £65M (Sky Sports)

送黑B比車 唔好走LA豬腦

雷斯今季都無得踢 要佢走易好多

果陣真係好j

買黑B果15m, 淨係拎黎睇佢係奧脫福剷草已經抵哂

幾時去上海

幾次入波都低了

g lo 同 黑b 兩個level

岩岩簽個陣大把

頭鎚轟死左DDG 已經值曬

j左好耐啦

真心好撚唔捨得g lo牙

韋碧克降臨

閪女人放佢走就爽 干地得返4個中堅 踢3後
仲要踢三線 跌返d分出黎

咁又好似無咁誇
查狗勁過大賓就有人咁講過

剷草、救世嗰陣幾多人J

西姐 唔係蠢掛

碧SIGNING

Breaking News:
Arsene Wenger has just off from work. A new sign will be done when he is paying for his tea at £15.

#AFC #SIGN #YOTEA #DAVIDTEA

Burnley have made an offer to sign Rob Holding on loan but Arsenal want to keep him at the club this season. [@garyjacob] #afc

我地是但執一個都爽死
但同西女人deal 麻撚煩

如果豬sir識中文知道比人拎黎同黑b比真係好

loan就ok

羊冇得打歐霸？

點解呀 放都算仲要咁撚低價 夏天又一定再轉手

果球都係負負碌碌咁 我想睇vps 果種仇恨 大大力ban 爆你 剷草再加個寸嘴樣

黑b入救世波咪丁

有

利做開水魚，最後一年40m比正常有多啦，數據又唔係特別靚

今季走咁多個，最唔捨得係我基
永遠無欺場，後備幾分鐘都搏命

點會蠢 不知幾精
我覺得佢係想整走干地

無 所以放走基佬幾on9

之後嘅後備前鋒就變佐黑b,同叻勁幻幻

有流出了

雖然我成日屌基擺pose 但都好不捨

咁我地到宜家都仲未有vps質素既前鋒

降魔碧除左識打曼狗真係廢架

個位唔係比左mk咩

今次堅

屌

絕對認同 後備幾分鐘搏命又救命

豬腦

干地request traget man 應該係想佢教到完約既

再見豬腦

要黑B唔負碌咁入波好難喎

琴晚先着緊阿波衫 今日就

我基

甘有無後防牙

下個post thank you giroud啦

簽佢返嚟爭四
咁歐霸都唔多樂觀

雷斯無release clause
傾起上黎唔夠時間
Manolas有35m release vlause
肯俾就可以跳step直接傾個人條款

其實下季用既

收左多仔皮

意大利飛過黎點體測

THANK YOU GIROUD, GOOD BYE!

又想佢好 但又唔想軌執我地垃圾之後風生水氣串柒柒咁

G持

阿狗賣人不嬲低過市價
最on9係賣coq 同ccc
coq 唔應該賣啦
ccc 係意甲咁勁, 個價咁低

同車傾實唔夠時間 西女人

Merci pour tout!

豬sir都垃圾

可以起個邊測
甚至唔測都得

後備幾分鐘都唔搏命
似隻埃及狗咩80分鐘入黎跑輸個踢80分鐘既人

下個禮拜 last day
之後放三個禮拜大假先去

唔體測囉

真係基佬講？

雷斯呢？

Tea at 15 pounds rich

屌 想喊

冇source 不了

Manolas

如果係真真係想喊
真阿豬腦

賣比大會11m 痴撚鳩線

u pay duck 起 la

本來都無咩野 講呢d

冇

真係當 當年救火既阿迪達
直接最後一刻黎阿仙奴

已J

屌真係佢講？

丁到無力

基佬

唔信會咁講
一join 新球會就話even sorrier to join them 比人罵死

佢快定人地慢
特技咁

我基。。

Jordan lukaku嚟

快撚過比比狗 假到

腳仔軟唔丁啦

真係冇人估到基山禾一炮走哂

又話摙人春袋既 最後得果£15m

基佬 普渡 卡so 一齊黎
三個走哂啦

唔襯

摙人春袋唔洗俾錢呀

果陣巴迪斯圖達有無講依d
仲有kaka都係因為米蘭窮到燶先去黃馬

雖然假

德國30分鐘收皮

好假

改圖黎

卡so 未來人

個頭同個身唔岩比例咁

巴迪高好似入波喊

卡叔幾時走咗呀

lkk個下仲要踢前粒波
直接係無球跑對無球跑

冇佢地既事了

Giroud on staying at Arsenal: "To be honest, there was something in my soul and in my heart which told me to stay."

Giroud: "I am the most happy man when I am on the pitch. I still believe I can have an important part to play this season in the club."

Giroud: "I feel good in my head and also physically. So I am 100 percent focused on the club project."

Ok 買佢吧

Giroud: "I have been through five amazing years here. The story had to continue. There are nice days to come for me in an Arsenal shirt."

基佬暑假時講呢番說話

出到返黎先算啦

rejected everton

阿狗窮到濃嗰陣啲人係鏟草

diu 睇住烏d野睇到喊左

羊點解無得打歐霸

Yes
同埋卡叔係咪因為都因為馬拉加無錢先走

剷草只因深愛著

轟區丁緊glo了

剷草只因深愛得 阿腥撈

夢遺都係

點解咁多人會因為簽基佬而開心
垃圾車今時今日已經係淪落到簽人地後備棄將
咁同以前痢沈到仆街果幾年有咩分別

基佬+AZP 勁撚到

基佬走真係最和平既分手
球迷又唔捨得佢
佢又唔捨得阿狗

轉會未

因為多落左歐霸

OG ching都會過去嗎?

全職燒味了

多落咗嚟

基佬 真阿
由一開始屌到佢化
到後尾大器晚成救世
諗住佢會做到阿狗傳奇

屌屌屌屌屌你

Monolas

全部叫giroud既手足都轉撐轟了

唔賣喇唔賣喇埋黎呵返

禾真阿牙=3=,

車迷區開始多人

寧願收少啲錢佢去愛/鎚，不過可惜佢地無人去多

前阿區最完美的男人

似CECH咁

離隊只因深愛着 這基佬

佢地話都係做達子後備有乜所謂
反正都係做後備, 點解 唔講了 想喊
希望轟唔好當佢condom駛

一字排開

班友就FAT FAT啦

真係笑撚到 古天奴去巴塞咁
仆街我地閪波黎 踢幾場你就笑唔出

一定係condom
同佢有親咩

幾時有manolas news

點解多仔係最後先官宣

cb應該簽唔到

希望聽朝起身簽多個後防
早抖

好在多仔個後防都閪開

點解基佬咁傻豬牙
去到真係都係打後備
點解阿狗咁撚賤牙
借咪算點解要賤賣

可能係倫敦吸引佢呢

最右個個睇透世事了

應該簽唔到啦

其實阿狗對基佬不薄

基佬走真係傷心

右2係咪迷雲老豆

唔出奇 佢又係蒲友

因為基非君不嫁

Please explain

簽到真係跪拜呢個新班子

最衰佢老婆
如果借去多仔 一定正選

基佬肯去德國咪好囉

本身反基，而家有d心up

阿狗一早轟多10m 8m落羊度咪唔洗焗賣glo

好撚型

算啦 都打左幾炮

凍 都係著返條褲算

五個post之前講左⋯⋯

岩, 但值得上神枱

Or 一早暑假賣俾愛字頭 依家可以同我禾重聚伙拍了

得果15M 咪撚賣LA

留佢分分鐘冇機會出場

我諗基佬都係揀走架啦
點都要搏下正選 世界盃年

太誇張

啲女人寧願老公做後備無得打世盃都要留喺倫敦鳩嗚牙

你個名

亨利都J緊 auba+MK+OZIL+LACA

NANANANA GIROUD

鬼叫佢叫雞咩 依家比人渣住春袋

如果最後走4入2 算唔算100分轉會窗

山狗走 解決更衣室矛盾
入左個德甲神射手
奧燒續約

後防問題無解決到
後備席薄左
奶仲未續約

rejected牙

LAMO

去德國就一定正選

真係唔知雲加點排

如果我地係皇馬一早清佢 locker
之後同佢講
一係去多
一係後備都冇等你冇得去世界盃

俾足機會佢成材 佢岩岩黎英超果幾年
如果係其他球隊一早賣走

廢老應該數緊隻豬仔冇左幾多錢係到發緊脾氣了

而家阿狗咁既成績都簽到 羊+MK 我收貨了

啲清話佢老婆咁嘅樣好難唔叫

阿狗憑咩呀

David ornstein

As widely reported by others, Chelsea have signed France striker Olivier Giroud from Arsenal for a fee in the region of £18m. #CFC defender David Luiz is staying at Stamford Bridge #AFC #DeadlineDay

其實我覺得點都會入選 好似施素高咁 咁撚廢咪又係次次都簡佢

其實走左5個
s7
w14
99lin
g12
d2

著番褲了

清左一班高薪低能算係咁啦

訓得 完

墨超佬都入選啦
一日仲係迪甘斯教 基佬根本訓係度都入到

點買得切

咪話如果我地係皇馬

個個好似雲加咁鍾意放人比對手咩

簽到雷斯or manolas直情要貼堂

皇馬就唔會有glo啦清

人情味

Goodbye and thanks, Olivier Giroud
31 Jan 2018

Read more at
Read more at

迪甘斯叫佢走
話冇得踢冇正選

Olivier_豬腦 巴打做乜

放唔係問題，平放先係問題

成個英超都佈滿爺爺既徒子徒孫

Benzema 廢過 glo la

無間道牙

出左了

多謝域子 可以訓了

Sky sources understandSt Etienne are close to signing Mathieu Debuchy from Arsenal.

佢老母係除左冇乜視覺享受，乜都有個種，
冇記錯係有錢女+高材生仲要對自烏不離不棄

得番太少時間

Chelsea are getting a really good striker and character in Olivier Giroud. Good signing. Far too much like an old fashioned English centre forward to be French. Arsenal will miss him.

其實有d on9
兩個標王都係中鋒黎
打單箭是但拎個去打邊又好似晒左
踢個打後備就直頭on9
至於打442又無理由唔留基佬 點搞

正選點同入選
正選要同米八拿卡麥包皮爭 佢就算有得踢都難爭啦

Chelsea FC @ChelseaFC

Chelsea Football Club has today completed the signing of Olivier Giroud from Arsenal

Martial , Mbappe, Griezmann , Lacazette , Gameiro 冇一個係基佬型 我就覺得點都會簡做PLAN B

Giroud: "Chelsea is one of the biggest teams in the Premier League. They have won maybe the most trophies in the last six or seven years. It’s a massive club and I am proud to sign for Chelsea, and I’m looking forward to playing."

Yes 未計大波

Officials了

包皮同馬斯亞左翼？

點睇都係拿卡第一個被out出局

Goodbye Giroud

感謝 基佬
一路順風

其實轟真係慳左好撚多 無咁易搵笨
特別係個西女人 貴少少就傾唔埋
換電欺真係明攞佢著數

怪腳又唔似英式球員硬橋硬馬⋯⋯

屌左住烏咁多年 屌到由波都控唔掂到佢成才 屌 真係好唔想佢走

mbappe起psg打右路

有種愛叫做放手

唔好走啦屌

有d似禾仔個情況咁

我估車都係用佢一年之後 BYEBYE 賣走

永遠的蝎子王

百般滋味

下個post me open

呢下俾人鬧到抽筋

睇下基佬果18m有冇最後作用
買到個防中/中堅

屌你仲以為可以last min玩9車狗
唔放豬蛇比佢地等佢無前鋒用
反雲之路不會獨行

好想喊

好撚掛住佢入波果個得戚樣

禾仔調翻轉呀? 不過都係唔捨得

Thanks Giroud

雲加無比機會佢踢442 就係咁買前鋒迫佢走

季初講到明肯比佢走佢都留 就算明知無正選踢

最後都要被迫走

怪腳王

唔敢再睇基佬著車狗件衫
唔係真架
一定唔係真架

真

當每一間球會都有yaya嘅人，就會一齊報恩幫yaya攞英超

仆你個街慶祝個三條友走曬

你咪車狗

time to move on

擺明係雲膠想佢留

高層想賣啦

我都反了

一人派一次膠就夠拎半季冠軍

權鬥既結果

咁多個走，真係得山狗冇thank you

同意 反爺不會停

萬事俱備，只欠雲加走

Good luck 住烏

仲諗住簽到luiz/ manolas 一世迷雲
老野睇黎唔反唔得

豬腦應該要留，如果冇世界杯應該留左

無留鬍既住烏真係好撚靚仔

頭腳皆精

Sky - no mahrez deal to man city
叩門王

15m 真係比隻好牌你都唔識上

佢係keep住有人要
但都係走唔到

點解多仔係都要亞E ED垃圾

官網都無咩

佢好似有排都未完約

想離家出走 但屋企人鎖曬門

依家阿狗好似打機咁
乜都唔理係咁換人
新球探d權力真係

基佬夾世三
應該會好似歐國盃
基佬夾基沙文

多仔成隊波解左體啦
個CEO話自己係selling clubs

以後冇得講左腳重炮，右腳不俗喇

好似真係冇

住烏

講到出口？

全部勁憎佢

好似走左位親人咁

頭鎚bonus

屌左咁多年住污到今日真係要走心情有啲難過

係啊

無朋友

唔怪之得要同兩隻狗傾計

拿卡 or Auba都不能取代住烏

一年後我廠2m回收俾佢喺度退休啦

巴查10m 都放走埋 長追對家都得啦

咁都唔係既
我覺得又唔會真係為左1xm放既
都買左奧巴馬翻黎
放基佬走我諗真係純粹對佢好
因為買左奧巴馬佢一定出得仲少

住污
我願意用大麻全家換翻住污一個

以雲加性格冬季一定唔會做野
高層玩到咁大

係咁放主力

Kaveh Solhekol‏Verified account
@SkyKaveh

Deal off. Manchester City give up on trying to sign Riyad Mahrez from Leicester City. Made four bids

有沒有簽到防守球員

Updated current highest goalscorers in Arsenal squad:

Ramsey - 50
Ozil - 36
Cazorla - 29
Welbeck - 23
Koscielny - 22

...

無 馬仔2m

淨係得"Henrikh Mkhitaryan has signed for us on a long-term contract in a deal which sees Alexis Sanchez join Manchester United."

地位不能同日而語啊

死出IWOBI 同高層鬥過

死老嘢 睇死佢實揾個月餅罐收埋張15M cheque
再收落床下底 唔會拎出嚟買人

一直都想睇阿改革 但突然面目全非 基佬都走埋去車 唔知俾咩反應

新高層班子黎玩大換血，可能係好事，但情感上趕走咁多見慣見熟嘅old seafood

豬腦都咁多 fan 屎
條友浪費幾多機會，浪費完就 chok 下樣

巴查想返西班牙因為之前恐襲單野

要爺爺簽名，到最後佢都同意

有,奧巴美揚會打翼衛

巴查好撚勁

其一 但10m放

打機咁款

未必係阿狗想放 而係車狗要人唔係唔放巴輸比多 多又唔放奧巴 局住要放

高層話事又賴去老野度

收皮啦

基佬真阿 無諗過佢會走
好唔捨得

No la
拿卡國家隊不嬲佢之下
迪甘斯正選係 grize + ollie

究竟李城係咪真係ON9到覺得佢值100M

難為車j得落

屌 好想
不過一定唔會

廖化8

同埋華斯基自己講
可以同拜仁 打返幾獲
依家攬住2億都養老

雲加不嬲係原罪 幾時都係

Me心中永遠的真阿

一年三百六十日，
多是橫戈馬上走。
忠臣啊

迪甘斯既野...

打442 用基佬彈彈波比mk 羊後上

想鏝放棄姐

做乜尻唔打包埋

昏迷左幾多年？

豬腦個笑容係我見過最燦爛既一笑

2年啦 無錯架啦

等退休返黎阿

打機我都唔會捨得一野放咁多

佢話要返西班牙 (好似係)

雲加講到明要取消冬季轉會

想用佢屈錢姐、反正好似仲有3年約
誰怕誰

拿卡？

唔要冠軍唔要前四啦 基佬返黎啦

k6都第5

Batshuayi好似無 option to buy

如果基佬老婆肯走人, 其實可以唔洗賣都掂

3年 有排佢受 橙

Fm用阿仙奴第一件事賣山狗

喺 MK 個 announcement 入面有一行

神鋒

呢度班友係甘
勁就反
廢就迷
你見2&b呢d垃圾都有人迷就知

禾子基佬走哂

次次打親fm
第1季就會清走曬啲3x歲既
之後換一堆妖人翻黎

屌你老母

開名啦邊個迷2&b

25b=Arsenal future

2&b只有大麻b一個人迷
唔好拖埋其他手畜落水

幾時都話d女人累事

入波最多前鋒竟然係黑b 好奇怪

Arsenal FC‏ @Arsenal

For the scorpion kicks, the bullet headers, the late strikes, the north London derby winner, the FA Cup final assists, the 105 goals, the 253 appearances and for all the hard work and dedication, we want to say…

THANK YOU, OLIVIER GIROUD ❤️

#NaNaNaNaa

For the scorpion kicks, the bullet headers, the late strikes, the north London derby winner, the FA Cup final assists, the 105 goals, the 253 appearances and for all the hard work and dedication, we want to say…

THANK YOU, OLIVIER GIROUD ❤️

#NaNaNaNaa

山狗乜都冇

laca洗唔洗第3季先上到榜

真係想喊
山狗走 覺得放左個主力去獌狗好肉酸都未想喊
但基佬走 覺得少左個真阿 反而想喊

一次過無哂張狗山狗

仲有最重要既住烏

佢老婆真係好撚麻煩

move on

屌左咁耐有感情

偷食完之後就聽哂老婆話

住烏產草我都唔會怪佢

見山狗咁熱血都反就知

U will be missed

每次有球隊出到接近佢地最初想要既價錢,然後再上調個價
Mahrez準備做李城legend算啦

點解唔借

31歲 仲有得去車踢正選

俾佢去啦

今時今日都無咩前鋒可以踢到退休架啦

走晒啦

山狗條陰濕狗 輸波係場邊偷笑 本身都有離心
基佬真心想留又比人清

Leicester City have no idea where Riyad Mahrez is. The rest of the squad are at the hotel in Liverpool before tonight's match with Everton. (Source: Daily Mail)

睇黎真係得罪好多人

253場，105個入球，41個助攻，3個足總杯，3個社區盾，1個普斯卡斯獎
多謝你，基奧特

Since joining @Arsenal in July 2012 only 3 players have scored more PL goals than Olivier Giroud

115 Sergio Aguero
99 Harry Kane
96 Romelu Lukaku
73 Olivier Giroud

係冇乜球員
冇loyality可言
錢最緊要

基佬無論邊個入波都係第一個衝埋佢到慶祝

越睇奧巴美揚ig就越覺得佢為左黎倫敦玩而黎阿仙奴 睇佢ig剩係睇到又帶金錶又玩靚車 一d務實都睇唔到

唔會掛

每年既夏季轉會都有球迷計好數
好似打fm咁鐘意清人換人入黎
而家一模一樣 岩哂野心撚啦屌你老母

就算第一次就meet都一定唔會放，屌其實學修仔做下selling club咪你好我好大家好，又唔會即刻收皮嘅

近年阿狗應該得佢上過fifa個大台攞獎應該

連鏝offer都reject 就知佢地根本唔打算賣啦

⋯⋯

佢一定唔會剷草

車話唔借要買都無計硬食

我黎左就黎8年 差唔多啦

有新point

大部分nigga都係咁

呢位ching 有眼光 仲要係力架 肯定係暴發戶 有價好賣 辣殺

非洲暴發戶特徵，真係好驚佢hea踢

你讀心理學定社會學？

未撚落場就讀定心

傳心師

佢今季上半季係多仔都叫入左唔少波冇hea踢啦

應該乜都唔帶

以為係Axxxxxxxxx

呢個轉會岩哂野心撚啦

星期六入場，唔知仲唔會有人一齊唱nananana

堂堂法甲神射手free過黎阿狗
人工又唔係高
拜仁馬體會要佢佢都唔去留係到
上年開始打後備但毫無怨言 仲要都入成1x球
今年世盃年都同你打左半年後備就係唔想離開阿狗
咁仲唔夠

唔著先岩 有決心

話左唔借咩

咁你想點 黎到即刻練波 ？

人地印象足球

有決心就應該係咁

好似唔係free

唔係free

邊度係free

基佬
比心機打好呢半季去俄羅斯

1XM

1x M

查馬克先係free

Keith Downie‏Verified account
@SkySports_Keith

Riyad Mahrez is the modern-day Peter Odemwingie.

查馬克: 第一風扇走咗係我擔正既時候

個時嘅1XM唔係依家嘅1XM

This 過哂火
明明佢自己想走

左腳重砲

記錯左

真係唔慣 琴晚先踢完 今日就可以走

咁係咪錢

佢老婆真係麻撚煩 飛撚左佢就岩

呢條友臨走都都拉享利落水
人格真係好有問題

魔性呀

YES 最憎呢樣屌佢老母

想要正選 係老婆想要係ld姐

感覺仲差過第一風扇

佢入球實剷草 200%

查狗都好似真阿黎 但係咪神射手
本身以為搭路想買gourcuff

個時12m平到笑啦

職業性失蹤

放吉ching走真係對大家好
住污要多上陣時間保持狀態打世盃
羊黎左之後 佢上陣機會一定少左
佢本人又想留倫敦 所以阿都算待佢不薄
平賣都唔迫佢坐大後備或都去第二隊

好似你條女咁 唔走都走左啦 而加又有條新女黎左
不如J下條新女好過啦

查子刀吾色

呢d球員斷腳100%

依個真

希望佢瘋狂吊波好了

你都好快斷

人不嬲都係犯賤
要失去先識得珍惜

4-3

不要走

屌感激基佬還感激基佬
都唔係鳩 up 架
又話佢想留比人清走 (明明係 respect 佢想留 london ）
又話佢 free transfer 過黎
又講到黎左阿狗之後有拜仁 offer 佢唔去
Sentiment 還 sentiment
Fact 還 fact呀

嘻

其實基佬都老 又唔係世界級 買左羊之後 佢對隊波嘅作用都有限 但睇住佢由第一年成碌柒咁打到慢慢成材(雖然都未算係top class)到依家走真係好sad 仲sad過雲狗多哥狗呢啲核心走

david bbc facebook live

藍屍fa cup final goal

諗起班迷山屌基佬
諗起都嬲

所以最佳就係一開始都無，本來無一物

好想知下一步雲加會點
1.雙前鋒
2.改造拿卡/美羊
3.拿卡後備

Aaron Ramsey has made the most appearances (317) & now the most goals (50) of all the first-team squad at Arsenal. [@jeorgebird] #afc

大佬

呢個好笑

3-3

而家住烏咪姐係當時既間碟咁
好黎好去

雙前鋒 奧燒跟尾 後面事撚但

唔打雙箭頭真係曬左

喺酋長球場直播

有多一單deal 即刻迷雲

4. 雪曬去 用 黑b

前面亂跑，後面燒埃加四後

老大

兩個都唔出因為唔係佢買

換雷斯好過啦

躝啦屌

傷完之後渣ga

記得果陣有傳過去拜仁馬體會

Olivier Giroud
I apologise to my wife, family and friends and my manager, team-mates and Arsenal fans.

Apologies accepted la

4.雲加突發心臟病死

打雙箭頭就要用黑b

敢帥

見到雷斯嗎？

小心俾人吊

理撚得係咪佢自己買，雲加按買人個價嚟排出場次序

希望雷斯過埋黎

記得有snub拜仁揀阿狗
咁阿狗真係幫佢升左兩個level雖然都pay唔少

giroud, real?

黎之前拜仁有興趣
不過佢喺阿狗一開始既表現...

見到美斯 蘇亞雷斯

主污

Impossible

雷斯講左stay
Manolas搞唔切應該

果幾年既即討屌基佬屌到冇力

之前叫雞比人周到道歉

頭兩季真係好鳩 睇落去係抵屌
但好似都雙入球+助攻
第三季

見到雷哥斯達

Sor9ry
Is old news from call g
Faked

基佬係比人清咩

又要pin個reply係頂⋯⋯
As widely reported by others, Chelsea have signed France striker Olivier Giroud from Arsenal for a fee in the region of £18m. #CFC defender David Luiz is staying at Stamford Bridge #AFC #DeadlineDay

vs leicester winning goal

心諗why apologize to my wife

上上簽 經典之作...

賓周都好似衰叫雞
點解基佬有得入 賓周無

摩納狗⋯⋯藍斯把衰口

唔搞體檢買咗先算啦

賓周玩幻幻啊...

我要雷斯 唔要伊雲斯

Benzema is sex tape blackmail teammate

果場好似唔算最嘔心
1314 d波

BREAKING: Man City have pulled out of signing Riyad Mahrez. (Sky Sports)

佢點收科

賓周玩埋勒索tim

Oliver giroud
I spent five and a half amazing years within the arsenal family. This beautiful story ends today. Thank you for your warm welcome. I would like to especially thank the fans for their unconditional support upon my arrival #nananana #ThankYou

驚咩又唔係第一次

賓周係拍咸片勒索定兒童色情
點同叫下雞

山1G2A追返既話一定會讚到上天，有鬥心又盛，glo 1G2A追返慶祝下都比人屌撚死

周圍拍門無人理

原來發展到咁

希望係車狗打返個年水準

大不了咪罰錢，我去個旅行先返嚟

賓周係衰做幫兇強姦女仔定玩鳩華布拿
賓周做咩都有得出架啦

迷山垃圾姐

No la 李城唔放

冇消息bid

係Wenger 同 fans對你唔住

Every story has an end.

This story ends today
NanaNana giroud

咁拿斯利係衰咩

完啦 又話仲一個人未買

係個個都想cow佢但佢老豆唔俾佢出街

雲加

好似係衰多口 無記錯的話

唉..如果有個英超就好

條友年年都話走 無次走到

有英超老野上左神台十世

講緊後高貝利時期

我燒一定要贏到英超牙

去到車繼續踢好波

有雲加不了

我基要入選世界杯牙

入返頭四都偷笑

幾時幫燒整銅像牙

基佬,卡SO,路JJ,K6,禾仔..依班 有個英超就好

同山狗比真心高下立見

不了
All the best in life and world cup
But I hope you flop with chelsea

睇黎雲加抄完干地想抄高普
前面跑狗淫亂走位 中後場由鳩佢

聽日起身簽左維維安奴

山狗個篇連d英文都怪怪地

Mesut Özil‏已認證帳戶
@MesutOzil1088
正在跟隨 正在跟隨 @MesutOzil1088
更多
Had a busy day signing things. 😉 #autographs #M1Ö #London

係咪暗示

上場後防果part成功啦

簽邊個

又撚

自己

兩個蠍子腳不能共存

是但一個中堅我都丁得落架
唔想睇holding呀
希臘仔加希臘佬啦屌

中後場由鳩佢 呢樣高普都要向雲加學習

bbc話佢今朝簽咗啦

續

賴在床上想訓
奧燒食屎狗

唔好搵神鋒同山狗比
就算基佬d finishing令人幾嘔血都好
佢態度一直都好好,做後備都冇乜出聲
而家都係比人迫走

m10_official Had a busy day signing things. 😉

未官宣嘛

屌 真係整多件睇下都無既
我禾我基就放得咁撚爽手

自己想去車都講到逼走

ig係簽自己啲相

Ornstein on FB live said that Arsène and all the three who went to Germany played a big part in the Auba deal. Hinted Sven is working close to AW as David Dein back at the time.

Axxxxxxr出黎啦屌你老母
又話高層同爺爺權鬥既屌你老母

David個live話glo is perfectly happy to stay. 但有人同佢講得very little game time, 佢先選擇走

心聲

係

老婆下話

咁又要 credit 返老野
Wengerhoball

其實唔講都心裡有數啦

如果淨喺出r ba 又打唔到world cup
好矛盾 真係唔想佢係車仔打起 始終世仇

442係最好 但OZIL踢邊冇咁好

寫封信去拎下簽名都好

老野真心想佢好
同埋係咪暗示 laca 會變 plan B

宜家又咪踢邊cut-in自由走

仲會唔會有last signing?

老野對住烏算係咁

唔好啦我好喜拿卡

簽到雷斯/mayer/mxxxxxxxx未？

Q: Did Giroud actually want to leave Arsenal?

BBC David: I was told he may no push to leave Arsenal, he was perfectly happy to stay here. However, he was told that he wouldn't be playing until the end of the season, very little game time anyway.

We can reveal that Pierre-Emerick Aubameyang will wear the No 14 shirt for us!
Read more at
Read more at

著14

4312 有冇得諗牙
唔想犧牲水貨

係咪續左約?

56m 坐板打死都唔信

新禾囝

應該冇，david話luiz stay, Mxxxxx係whisper

太難啦

Would be one or other, no idea if it will happen. Defence a clear concern

Very little game time包唔包埋迪甘斯

應該冇咁既意思

仲有冇人記得一個月前人人J Nzonzi
反而呢個簽唔到幾震驚 球員講明要走 又係我地想要嘅中後場 最後反而stay咗

i'm in no mood to j aubameyang

新我子

基佬一定同車狗個西女人做愛

無 一齊訓了

傳auba之前
有sources提過雲加對拿卡既表現有不滿

好似炒左領隊,之後STAY

唔會咁打啦
唔打翼邊度得

不滿又買

佢老婆斬死佢

咁撚貴，但200幾分鐘先入到一粒，比著你教你都不滿

如果 442 加埋 europa
應該唔會 very little game time

Overall package for Mahrez was £95m, which also included player going other way. Leicester proposed it. City weren’t prepared to go over £60m. As stated yesterday, wrong to say interest was reaction to Sane injury. Were after a forward much earlier, hence Sanchez interest

一早買山狗咪冇野
好彩都換到mk雖然啖氣真係
賣比鏝25m可能鳩fing就算

唔好訓住
2點可能有announcement

因為人地manager比人炒左
佢就留隊

講閪咩場場7x分鐘就換
換其他人又唔見咁撚早喎
都唔知係咪簽左咩add on

雲加唔放

波底太粗

好耐無用傳統翼啦，自由走位is ok

仲可以簽咩 Manolas 我小一講到依家咁濟啦

姐係唔會442囉

#Ozil2021

其實唔少chance都食唔到
link-up play合格有餘
打左翼cut-in睇下點

Yes

announce 燒續約姐最多咪

醬油？

咁有冇sources提過拿卡對雲加表現有不滿

你唔訓就算啦

真 yaya 都係擺11個名上去亂玩姐
Xhaka 係小禁區 藍斯打翼 laca cam

唔打單箭頭其實有多啲機會出場
曲線逼害豬蛇

無可能係咩bug signing
如果唔係唔會無風
就算係ozil都講緊早7 8粒鐘就吹到好恆

442既話同自爆冇分別，中場中無論係xhaka+太子定藍斯都係0防守力，但出埃及仔+另外一個就冇組織力

ozil續

阿妓 In羊 Out 基佬
軌 In 基佬 Out 亞衣
多仔 In 亞衣 Out 羊

雲爺爺是幕後操控玩家

下屌 我以為一早firm咗添

Nanana! Nana ! Nananana!

一次宣埋奶吧

We could have an Özil announcement in less than 30 mins.

以前雲加好鍾意迫走30歲以上有用既球員

唉 唔講咁多 我愛住烏

中出即飛

呢個真

中堅呀屌

記得果時話有個German player, 個個j緊達斯拿果時突然爆係ozil

之前奶埃沙都尚可，踢走沙就咁奶埃好似未試過

有冇人睇完基佬啲新相唔習慣 明明廿幾個鐘前仲代表阿仙奴踢緊

米希達恩同ozil 打到攻中翼 不過唔係真係踢開翼位咁解
係中路出事

邊喥有講兩點有announcement?

Thank you giroud

得奶埃
燒mk都唔守
一比人反擊就長期唔夠人

住烏續完無幾耐
夏天又決定留隊
仲以為起碼有多一兩年留廠
真阿

山 基 反而張無咩感覺 起碼係賺

cls早兩三年前既事忘記得一乾二淨

以為佢會係阿狗掛靴

老嘢玩完fm就以為所有球員過30歲就跌watt要清 再買1x歲幼幼玩育成

打拜仁入1-0
打曼城入2-0
打紅星入1-0

其實今季黎講守波問題好似大過攻波
睇下買唔買到多個中後場球員啦

OFFICIAL: Rubin Kazan have released midfielder Alex Song.

真
我之前都係估佢最多完約返法國
點知去轟

仆街真係回家了

典解豬蛇仲未比人bam既

我無記錯當時一路話world class German，好後期先知係燒

唔會啦 無了

唔係掛，真係黎

入4x球但失左30球

唔會黎真掛 都好過無呀

跟操姐返黎 阿成日都有人黎操架啦

no la
比佢喺度操下姐

好人好者做咩比人release

關心song

果時冇人信簽到燒

嗰陣佢踢西咸又唔簽返 依家先簽把撚

當豬SIR去18個月旅行 希望之後可以返黎掛靴啦

It is interesting that after losing their three best goalscorers from last season, #AFC are now trying to get a defender before the deadline (not Manolas). More business to be done in the summer. It feels the focus is on rebuilding for next season

cry jor

宜家個個30+阿仙奴球員走左都係咁

曾經賓仔

拿斯尼,SONG 丹尼神

下個會唔會到法比

三十歲都唔係好老姐

阿狗upgrade左個plan A啦，理論上唔洗再要plan B了

寧願無都唔想簽evans 一陣又有藉口話簽左中堅唔簽了

依家廢到連俄超都踢唔掂

Ozil 🤔

屌，瞓

Fabrizio Romano @FabrizioRomano

No chance for Manolas to Arsenal 🔴 #AFC #transfers

賓仔呢家風生水起呀踢得

人地財困…

屌 訓

連登Po bam圖不嬲唔會bam

唔理佢咩PLAN A PLAN B 返黎掛靴做名宿啦

燒 奶 黑b 羊 mk 一字排開

無可能啦 球會做生意架 享利都無咁既待遇啦

羅馬個中堅 記早幾年我哋報過價 佢唔肯嚟 走去羅馬。依加又會肯嚟？

Song回家了

少咗雲加續五年約呀清

有期都係無班落,好後生,未過30

愛不愛踢完土耳期又係無班落

可以等多陣睇下有冇官宣臭燒續約

屌，唔撚比佢跟操，當日擺操

Free agent簽半年頂住下先得唔得

Dllm not manolas

係咪等緊新中堅一齊announce
ozil assist new defender to sign

話左 訓先88

買返個真-防中，踢442先J得落
唔係都係踢返451 算，一陣入埋都唔夠失

一字排開恭迎爺爺簽五年約

好
明尼當年都幫好多手
保連奴都踢得返起啦

又話重有一條友嘅

我想死

挽留牙

孩子別哭

再睇多次對精宮嗰兩球
真係好撚靚呀

喜迎歌皇桑治回歸

打中間得返4件 兩件玻璃

防守力同沙加差唔多
以前都係j佢吊波比風扇窩利
依家簽嚟改善防守就不了

一齊死

Ok 好行唔送

好過沙加先 當塞下位炸嘛

陣間又無啦啦斬鳩人地背脊就唔好啦

帶埋你條女

如果斬鳩山狗呢

山張一齊斬ok?

佢係真·吊波王
吊俾vps d 波勁到

踢阿仙奴唔需要咁魔性澎湃啦

Goodbye and thanks, Olivier Giroud

Olivier Giroud is leaving us after five-and-a-half years of fantastic service.

The France striker has moved across London to join Chelsea, having netted 105 goals in 253 appearances during his time with us.

Oli scored some spectacular goals in an Arsenal shirt, including THAT scorpion kick against Crystal Palace on New Year’s Day 2017.

He received a Fifa Puskas Goal of the Year for arguably the best goal we’ve seen at Emirates Stadium.

li also helped us to three Emirates FA Cups, scoring in our 4-0 win over Aston Villa in the 2015 final. And he scored the winning penalty - against Chelsea - in last year’s Community Shield victory at Wembley.

“Oli is a guy who gave great service to the club, he never let us down on the commitment front and he saved us many times,” said Arsene Wenger.

“We signed him from Montpellier and he became a strong, regular international player for France, and we have gone together through good and bad. But always I believe that his behaviour has been top, top class.

“He always had his heart 100 per cent in the team and he was committed.”

Oli will be missed by everyone here at Arsenal and we wish him well.

山狗乜都無

係咪山張都同過宋做隊友

去傑志就prefect 喇

無火又比你地屌-,-

Get French Football @GFFN

Done Deal: Arsenal winger Jeff Reine-Adelaide moves on loan to Angers

爺爺同基佬一齊去車啦

山我估冇 山嚟嗰時宋應該去咗巴菜

I spent five and a half amazing years within the arsenal family. This beautiful story ends today. Thank you for your warm welcome. I would like to especially thank the fans for their unconditional support upon my arrival #nananana #ThankYou

豬SIR

歐冠踢好D

原來係依個 announce完可以訓了

Announcement會唔會係大波治

咁咪係巴塞做隊友囉

BREAKING: Wenger put pen to a 3 year contract extension. #Arsenal #BBC

有華杜斯，不了

似係燒續約, 佢IG 夾晒時間出PO

屌你啱

失波頭dup dup 擺pose
打交無人幫拖 個個自動散開扮唔識
呢啲先係阿妓特色

原來nasri 都比人release 埋
土超都踢唔掂

J咗 今晚有覺好瞓

Done Deal: Arsenal winger Jeff Reine-Adelaide moves on loan to Angers

所謂既超新星無個得

Grammar=.=

屌 成句 grammar 錯咗 T.T

如果係transfer 咪好

最好個個已經係2和比

同CCCCCCC

2點了,訓得

又作假新聞 又寫錯英文 死左佢啦-,-

AFCAMDEN
‏

@AFCAMDEN
4m4 minutes ago
More
AFCAMDEN Retweeted jkestowicz
Pretty sure he was about to sign an extension - then we got battered 10-2 by Bayern Munich. Should’ve deleted the club at that very moment.

山狗食屎啦 個兩場波佢有幾多腳好波

2點乜都無

咁撚惡架 QAQ

無了

香港7AM先完喎

兩個人都比人bam左 依家得翻song有可能

勁野黎架屌 清唔sick ball

8am

有咩問題

禾清教下禾地英文啦

得返5個鐘 有既都係英超買啦 姐係evans
其他聯賽既話應該影到有咩人飛london
終結
得返song最有機

拿卡d fd無哂

Put pen to a contract / put pen to paper on a contract

不嬲咁用

你 oxbridge 喎

文加拉

但大陸囝都以為自己錯左

點解借出去代表冇個得
jeff勁喎

下個山狗

ching sick ball, Jeff ging

但明眼人一睇就知係移花接木

算啦 london 好玩啲

Laca 同Auba 應該有計傾啦
山狗呢啲異類

點解轟會想要豬腦

干爹中意大肉腸type 前鋒

Olivier Giroud at Arsenal:

253 appearances
105 goals
41 assists
3 FA Cup titles
2 FA Cup Final winning assists (2014 + 2017)
1 FA Cup Final goal (2015)
1 Puskas Award 🦂

39 boxes of hair gel

轟打防反 要豬腦唔知做咩鳩

玩下後備姐
正選都係mola達啦
出基佬玩靈光一然嗰啲波掛

屌
都係唔想相信基佬去左車

唔開心訓唔著
決定聽日走堂懷念吉魯

same
走多日懷念Theo coq

後備點入國家隊

咁嘅料都配得上個勁字?

人地咁多戰線 似得我地咩
同埋r ba r聯 後備已經好大分別

Debuchy

Henry

32 year-old French right-back Mathieu Debuchy has joined St Étienne on a six month deal on a free transfer, after Arsenal allowed him to terminate his contract early.

奧巴著14號

呢隊波好似好閪下

又走一個靚仔

首先要有gpa

其實清走埋咁高薪

右後衛無替補，後防一傷都應該唔夠人用

轉會操作果班人唔會唔理防守卦

David luiz

仲會唔會有人黎呢？

Official: Mathieu Debuchy has signed for St. Etienne in a permanent deal on a free transfer. Good luck, @MatDebuchy! #afc

Amn萬能插

唔會

聽聞一黎頭幾場係幾好 重傷就打唔起 利申冇睇

鏝: 李城在禁錮馬烈斯

得番 藍同啞仔 英超靚仔隊解散了

一個冬天走哂......

變做力架隊

衰左一個sem已經冇得返轉頭

Good luck la，封左件2號去 啦

啞仔都叫靚仔

留比一陣黎果個

連傷兩次
佢防守路數 波底都好過比比鳥

順眼啦 仲有柏芝
賀丁唔甩頭髮都算既

樣同球技真係反比嚟
Laca Auba 就是最好的證明

Xhaka 呢

阿Facebook 整埋top five Glo goal
山9有冇

做人定做狗有得簡

David Luiz 轉number

James Benge @jamesbenge

Arsenal terminated Debuchy's £80,000-a-week contract, he has joined Saint-Etienne

原來80k

高薪嫁佢
我覺得會簽多個cb ~~~

可能純粹清salary cap 方便轟落臭燒度

刹卡又係靚仔屎波
唯一例外係義和比 又樣衰又廢

仲有比比鳥

真係好盡，清到有啲陌生

會唔會有新後衞

Summer new manager 有好多空間入人

暫冇sources

Olivier Giroud @_OlivierGiroud_

I’m delighted and proud to become a Chelsea player. Looking forward to make my debut. Come on the Blues! #TheBlues

Olivier Giroud start for Chelsea against Bournemouth

唔好ff

機會好微

搞唔切啦 Manolas又話無機會

Kristof Terreur 📰 @HLNinEngeland

Arsenal’s Chuba Akpom has joined Belgian side STVV till the end of the season. #afc

結果冇買中後場

係基昂響bein sport 9up過

放左有無10個人？
入得米羊兩件

南美狗

Get French Football @GFFN

Breaking | Lille captain Ibrahim Amadou has got on a train to London in an attempt to force a move to the Premier League - Sky Sports

究竟山狗幾閪幾仆街 先可以做到咁
隊友 連球會都冇人farewell

好似係去西咸

羅馬賣左Hector Moreno比皇蘇
肯定唔會賣文路拉斯

僱傭兵一個

得番Evans 叫有小小可能

雷斯有睇頭 d 囉

之前教練爆料話國家隊都冇fd子

sky sports 話failed

前中後冗員全清
幾時清埋教練團

個個撐維度

仲有時間？基佬好似冇附加條款喎

無啦, 應該DEAL唔到

走咁多先黎兩個

應該等賣

開定

呢個真係細細個就聽過佢個名系列